侵侵話香港金融中心將會變成地獄

US President Donald Trump said Thursday that Hong Kong's global financial center will "go to hell" under tightened Chinese rule

無啦無啦

巧京京

星期五應該又有制裁措施

當年香港唔幫佢
報應啦

樓市股市繼續go

大家快啲叫啲藍屍買多啲中概股

應該係俾阿侵撚完

話埃及有五千歷史比起中國歷史更悠久

完全無灑mood

Trump 個表情諗緊啱啱好似串親小學雞

全力支持加速攬炒

即係今晚半夜

訓醒又Boom
不過都可能係等香港收左市先

但願如此
但其實美投行有份托到宜家隻外賣仔, 企鵝, 爸爸上天花板

林鄭話除左核戰 香港咩都受等起

國際金融地獄

快D.......

不過其實最多咪變左上海咁?

港共：一笑置之，嗤之以鼻。

當年咩事？

來吧 攬炒我預咗

Last warning, 如果支共唔生性又踩油加速，美國佬呢拳真係差唔多end game

「國際金融中心地獄化」 係咩野玩法?

國際線有任 請每日推Post

每個禮拜都有驚喜

AFP news agency

似係做新聞多?
姐係吹水味濃?

其實變上海深圳都死硬
外資撤走
國際金融中心根本無用
係班貪官會回流大量美金入來香港
推高人仔同港幣再利用香港股市樓市
再渣取大家最後一分一豪

應該話從以前幫CCP個一刻，幫佢入WTO幫佢起學校8964制裁停咗，依家先發現真面目

法新社都假新聞？小學雞就咪出嚟吠啦

鄭家純賣9佢
仲要逼佢食蒸魚

樓市繼續gogogo
港豬理撚你咁多喇

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

7月14日起計30日後

工都係照返

冇工番啦

香港政府口交部 會唔會回應？

係唔係真架？

好似學生集隊俾老師捉插袋咁

最好就進化到打土豪分田地
與天鬥與地鬥

買定花生

就係要呢啲
攬住你支共一齊死！
Fuck you china一直係咁強姦香港人
我屌你老母

屌你習種對住侵成隻狗咁

咁就叫End Game？ 都未食草

HELL !!!

身為堂堂大國之首竟然冇人教佢穿著禮儀
好基本嘅失誤就算市井之徒都知底鈕永遠唔扣

佢唔係指核戰，係核子手段，例如經濟制裁

快啦

《紐約時報》報道，1994年，特朗普因為地產泡沫爆破而又一次身陷破產危機，無法繼續他在曼哈頓河畔南區（Riverside South）的發展計劃，鄭家純及羅康瑞連同其他發展商，以白武士姿態提出願意收購特朗普在曼哈頓的地皮，協助他償還債務及給予特朗普三成的利潤。

特朗普的尷尬談判

特朗普收到建議後，最初拒絕到香港談判，因為他擔心到其他人的主場會讓他落於下風並且顯得弱勢。當他下屬成功說服特朗普到香港談判後，特朗普卻在談判期間出醜連連。

羅鄭兩人約特朗普打高爾夫球來表示歡迎，但當兩人表示他們習慣以1000美金一個洞來打賭時，特朗普嚇壞了，要求將賭注減到100美元一洞。羅鄭兩人後來邀請特朗普到鄭裕彤家中吃飯，以表重視。但是特朗普不會用筷子，而且覺得蒸魚連著魚頭太過噁心，拒絕進食。最後，當羅鄭兩人向特朗普開玩笑要鬥酒時，特朗普只能尷尬地表示自己滴酒不沾。

true

佢第一步趕走你中資斷水喉
就預咗你退返香港市場集資
點會咁輕易放生你

雞扒妹

最尾果張雜種勁無奈

快

好心問下佢秘書

我印象中應該係侵問中國幾耐歷史，習話中國有五千年歷史長過埃及，之後侵類似話埃及幾千年都追溯到，然後習依家就不停搵人挖古蹟考古想填返真空咗嘅時間。

香港俾大陸攞晒D錢，香港連惠州都不如。

咁樣叫出醜連連

對於Trump嘅講法 我真係一笑置之 嗤之以鼻

明顯係鄭家純出醜待客之道都唔撚識，成個暴發戶咁

係PR出事，即係羅康瑞玩野。

一般都有侍候，無論分菜同上酒都有人做。

暗示緊嚟緊係核彈規模金融制裁

呢鑊樓價仲唔跌？

你班暴徒識乜？年年考第一話自己冇美國資產，一笑置之，嗤之以鼻呀呀trump依d年薪1 usd嘅loser點同自己依d月薪四十幾萬嘅環球精英鬥

Push

林酋又贏
一定唔會比xx得逞

用點心纸？

特朗普係出咗名唔飲酒喎，佢話要長期保持清醒，連咁樣都唔知真係有啲太過分

支同決定再發皮四對港人再強硬

期待 聽朝股票會點

唔捉肥佬黎同周庭都好d ，美方都唔需要趕住再做野，所以話真係光速師
而且順別送咗個政治光環被兩人

變地獄好過啦依家

幾點丫

牛頭馬頭

推

282 mola mola

Go to hell

我要攬炒

講得嘅就係
各位自求多福

攬炒

支持

支持支持

炒貴晒啲嘢，窮人地獄

28000 見

支那托到2036

有什麼醜？好有品就真。

不如每星期五出一張制裁名單

9000點 gogogo

係就好了

本來無一物
郁到啲有好多錢係外國銀行既膠官我就開心啦

可能要練定食樹皮

快D

逐步嚟啦，但唔好縮呀

真唔真呀 唔好哄我開心

Welcome

笑撚死 最尾個張 Trump就咁望一望 習驚到伸翻隻手出黎企直

仲要玩鳩佢呢吓仆街，當年羅生，鄭生睇人唔起，我估佢2個而家驚到縮返入去個閪窿到

閪晒面侵侵

yeah gogogo窮撚必勝

国家隊又要準備唱反調，痕指今日升一千點

好期待

國師又中
落地獄

又係星期五 夜晚

攞定出嚟都得喇

可唔可以唔好星期五先出招，攤凍哂股市反應唔到，次次大跌一日就收皮

個個星期五都有新野玩
国家隊重有冇貨？

基本法腐乳

已經係

屌 小學雞唔輸得

屌 雜總柒撚到

又話stand with HK
現在幾間公司仔來香港上市都睇唔過眼

地獄快車

Highway to hell

未換美金嘅快換啦

一粒核彈射埋黎，立即變地獄
為左同支國攬炒，甘願犧牲我城

Go to hell. 跟本唔係咁解

講真 你傾生意要人幫你就緊係到比下面架喇
酒都唔飲。。怪得邊個

用核子咪一秒變地獄

正宗支那人恩主心態

玩完了

Poor

信蕭山

抵香港仲係支那主導

Sir this way

已封鎖會員 - 向學長問安
又一件支那5毛狗

換美金

樓市，gogogo

拋售手上既股票 港女重回Acup

慘